估唔到真係做到20歲(破產)

尋日去左律師樓簽晒野 過兩個禮拜就宣誓
4年後又一條好漢

馬會無出糧俾你咩

圖

創意台

咩圖?

其實係我出糧比佢

差十幾萬就破產咁戇鳩？

幾條財仔數加埋我還息都還唔掂。。。

真係頂唔順

拎晒去舖草皮

忠告:借錢梗要還

借錢做咩

破產可唔可以去旅行？

Lm跟進

你以為破產有用
照追你
除非你著草

十幾個就要老破?

老破都攪幾千啦

咪借比賭仔

改壞名呀

借多幾十個過大海一鋪allin完先嘛

唔夠錢還。。再借。。 loop

要同破產官講同埋唔可以自己比錢

個個債仔都以為4年後好漢，自己成世玩完就唔知

1 2線財仔。。。應該唔會掛

講嚟聽下

外判比追數公司㗎嘛 邊個同你講老破就唔洗還

唉 自己on9 早幾日收到電話話可以幫我一次過清數同埋低息好多 上到去就話係咩微型破產4年後就會冇紀錄 咁我見反正都還唔掂咪搞LO 之後就比佢水左借3萬幾去搞 上到律師樓先知同破產冇分別

不了

唔係呀。。。咁跳樓都唔掂

RIP

咁細個學人借財仔

好心欠個十幾萬就問父母借錢還好過去破產
破左產之後有返錢想買樓都難
冇銀行財務公司會

要識英文

係你依啲微型智障先會信有啲咩微型破產

Post 輸波飛出來啦 點信你

假膠

其實賭就好少 主要係大洗同埋借錢去還。。。

同屋企關係麻麻 算啦。。。

呢的困你一世既野
點都要同屋企人商量下啦

破產唔駛還咩 ?

老友，你要留意新借個三萬係唔包係破產入面
即係個三萬係破左都要還
你比人呃左啦

破過産以後好多工唔做得，一定會後悔

咁撚蠢就打份牛工過世算啦
鄧借錢俾你嗰幾間財仔可憐啊真係

賭左幾耐

破產好大獲，我話你聽

不如你老實講，依架大約欠財仔加埋幾多

我諗下點講

差幾多咁嚴重呀

都要 但還少好多 唔破真係還唔掂

係。。。我事後先知 我見出面搞破產都係萬幾

我明 但自己能力都應該做唔到果D工

打緊2份 知錯了

抵死

21歲破產留名

其實好少會賭 加埋都係幾百蚊

總共差幾多？破左產要還幾多？

13萬幾 加埋利息我諗15萬掛

靠屋企人無乜用 靠自己 一路還一路借重好 我由差3萬卡數到而加差到10幾萬 都係衰on9 一定要計好條數再做野去還 而加有planning就好好多

翻工都還到囉師兄 洗乜破產

垃圾

一路還一路借 唔係即係冇還過咩

笑撚咗
15萬都老破 唔講以為150萬
真係還唔到既債務重組都得啦
又話返2份工 一個月最少點都有萬幾蚊 咪又係還幾個月

你個底因為10零萬咁就花撚左 會唔會戇鳩得濟

幾間財仔年息都4 50厘 頂唔順

我19歲番pt都儲到20萬 番左3年
你搞咩借咁多錢

借得錢賭錢既人會諗儲錢買樓？

還一萬我諗有8千都係息黎 唔知還到幾時 。。。

借二線幫你唔到

15萬就破產,你一定返學無收入,又學人借錢賭啦
on撚99

我朋友都啱啱完破產令 四年好快過 加油

去買波馬料贏錢還咪得

都On撚99
15萬就破產,笑撚死啦
借錢個陣又唔諗下自己還唔還到?咁撚爽手開心呀

15萬就破產？咁撚小都還唔到？

一份全職一份pt加埋得萬幾

推到個50歲個中坑入黎

15萬就破產真定假架

我屌，痴撚線，15萬破產，，，，，，

我教你，依架

第一步，打去比你平時岀糧用果間銀行，

同佢講，你想借錢清曬全部卡數

借16萬，正常你就預利息40000左右

你拎到錢第一時間還曬比啲財仔同銀行

咁你咪一天都光曬，唔洗再煩啲罰息問題

然後你總共要還20萬比銀行啦當佢

然後分3-4年還，每個月都係還4000-5500左右

你會還唔撚到？

你唔好以為破產可以當咩事都無發生過

你破完產後好撚大獲，唔好以為四年後破完無人知

你知唔知查破產仲易過查案底

如果人人好似你咁天真，咁個個都借100萬就走後破產然後破完再借再破，咁咪一世唔洗返工？

你破左產都唔需要諗第時買唔買得到樓

無銀行會做按揭比你，就算做，都好撚高厘數

自己諗下啦，先20歲仔

還曬錢都只係23歲

咁都要破產不如直接投胎算啦

搞咩阿？ 賭咁少都借咁多錢？ 養女朋友？

人地20歲仔就15萬破產啦
叻撚過你啦

有無試過債務重組？

唔一定呀，某啲公司好普通嘅位都未必請破過產嘅，入職要申報

人地欠幾億果d都唔洗破產啦

你早少少上黎講 呢到咁多巴打幫手

y

無幾百數都唔破啦

萬

10

銀行會借嗎 我果個評分應該最差果級

大洗 借錢還 持續左成年搞到咁

好似都要錢。。。?

唔覺，破左4年都係咁

咁好大獲。。。 我已經係最低層員工

數com數係最戇鳩

十幾個 搵屋企內月友幫手都搞掂喇
之後再慢慢還返俾佢地囉

破產個程序有無得停

上面成班未破過產係到嚇樓主
都係你有說服力d

唔識理財 自己又on9 唉

未去宣誓應該可以停掛。。。但我果到借左3皮野去搞破產

銀行點會有生意唔做？

小朋友，銀行唔太著重你信貸評級

銀行只着重你收入

而信貸評級只會影響你既利息

你信貸評級差咪利息貴

人地借十萬要兩萬蚊利息

你借十萬就預左要還三萬咁解

你還曬錢後信貸評級可以洗底

但你破過產之後就永遠無得洗

做之前唔問下人

不過你好彩，比我睇到你個post

同埋咁岩我今日得閒應到你

我呢幾日試下同屋企人講。。。

打電話比個律師問啦屌你，

你應該有個律師手機號碼啦下話，直接打啦

十幾萬就破產你嘅人生都好廉價吓

樓主覺得自己4年後仲係一個正常人咩？

有咩急事上嚟連財仔都唔會借一蚊俾你

我都破左一年....開頭大洗..差卡數十個...開始還唔到...就開始想係賭到諗方法.,.唔洗講就知愈輸愈多...借同事家人...連MPF都拿埋...都攪唔掂...
愈借愈多...一個月有幾日射波去跑山...一日跑幾間(2,3線扣底)...差成70幾個係呀係ON9架..但當時自己身陷其中亂晒..借錢去還錢...希望會有奇蹟.
當然唔會有奇蹟...結果..朋友同事都無晒..份工都無埋(一破左即打去你公司屌你還錢...朋友同事都屌爆你(資訊人)...
破左 1線唔會追..但D2,3線..照追你...上門貼大字報...日日幫你叫外賣...你最好係門安個CAM (小米百幾蚊有)...叫做有DD用...成層樓都會收到你D追數信...想令到你破之前還得幾多得幾多比佢...要你無面見人..全層都知你差人錢..
當然尼D都係自己ON9做成...
點都好...家人真係要同佢地講會有人上門...比定心理準備佢地..因為係你害到佢地...頭幾次有人上門...不停有人拍你門叫你還錢...家人真係好驚...真係好對唔住佢地...家人要幫你去面對尼D問題..真係好慘...所以點都好...破左都真係要好好返工...好好孝順你既家人...唔好再令佢地傷心...
人生仲有好長既路...但都要行下去...加油

就係
樓豬不如幫我打工，4年我比15萬佢
反正我有間鋪吉左無人幫手

樓主依d廢人，應該拎完你15萬轉頭就入落馬會想翻身，仲ff會同你打4年工

駁佢唔到

我人生履歷暫時只係佢一半

政府工都好似唔會請

唔係既，見佢都唔似沉迷賭博果堆

起碼佢借錢黎唔係亂洗而係去申請破產

只係佢唔了解破產後果

仲有得救既

破產都要2雞，樓主入去狗會博下仲好啦

佢話已經寄左野去破產署定唔知咩 可以停 但冇得退錢。。。

sorry

一開始借果下已經錯左

唔要啦啲錢，送比佢洗

叫佢即刻停

將來大把機會搵錢

true af

十萬就破產.............

證明一樣野 你一定好唔捱得

當你一個月搵15000蚊

扣晒必要開支 應該有11000剩

之後除左晚餐食有營養d之外 其他捱面包 同清水 唔娛樂 唔買野兩年 條數一定還得清

點解要咁樣玩殘自己人生

巴打加油 我真係唔知破左都咁大獲。。。 唔想搞到屋企人 自己工都冇埋

唔好講咩
遲下有女話想供樓
你先爆你破過產
條女都即走啦

其實佢借15個
外面要還晒連息隨時變25個

佢依啲人有銀行借比佢先算，衰賭真係死十次都唔掂，無架啦

痴線，你係洗心革面既，洗鬼理個3萬
拿拿臨逐條逐條數計清晒佢，連埋利息，一筆過向銀行借
分3，4年還，好快搞掂架咋
正職唔夠，搵多份part time，你得個廿歲人，個破產陪你成世架。唔好浪費左佢啦。
用自己能力搵既錢嚟還晒，就真係一條好漢啦

15萬都搞破產，樓主真係天才

講真單身搵萬幾點會還唔倒呀

一諗到財仔既數還極都還唔清就好灰 所以做左好多錯既決定 我一陣同果個律師講停左佢啦 上面咁多巴打都講得岩 我咁就破產會好大影響同埋屋企人。。。 自己on9都冇辦法 都係捱幾年再重新做人。

你都勁撚蠢幾撚on9 唔係扮架喎
你不如去驗下係咪弱智

由破產去到買樓你覺得成功率係？

記住啊，咪撚再賭錢啊

一陣會同佢講停左佢 諗清楚了thx巴打

賭幾大

其實真係唔係賭錢既債 我係同朋友飲飲食飲又去玩 加自己買野 最後借錢還借借下搞成咁

多謝樓主比我借鑑 我大學玩股票都無輸 仲有做好多part time做好金錢管理 而家未畢業都有7，8萬 ;p

咁仲on9
呢個時候切忌要面，要面害撚死你
Fd叫你去玩去食去飲野，全部要一刀切
大洗都要大洗得起，唔係借錢去充大頭鬼
總之祝你拿拿臨還晒做真好漢啦

吹大d

4年之後再破多次

一睇樓主就知假膠
一時又話借錢賭輸哂
宜家又話係吃喝玩樂洗突左
由得個Post沉啦

真心覺得你係弱智

相都無張
假膠

首期有幾難儲唔好再賭個個月儲三四千
十年廿年內一定有
最難都係信態評級同供款人息

擺明係假膠post

我唔撚信打2份工還唔起十幾萬。
假膠到極點。

15萬 40%息都係還25萬到 點會還唔到 樓主假膠

真人真事

窮撚充大頭鬼已經ON9
借錢充就真係要驗下智商

moto

連登呢啲post真係最有價值 警惕自己唔好賭 唔好借財仔

on9仔唔抵可憐

呢3萬係前兩日比人水左去搞咩微型破產借既

20歲仔就搞成咁
聽根本英俊巴打咁做啦
有啲咩事搵啲識嘢嘅朋友商量下先
我唔知你真係賭幾百蚊賭成咁 定真係洗錢洗到咁
兩樣都好難令人信
月月清都唔係問題 去借錢賭/消費就最撚on9
冇咁大個頭就唔好戴咁大頂帽

問老豆老母借錢還先係上策,被老豆打一日半日好過還唔到個個月俾人打

20歲人仲咁on9抵你破啦
微型破產都信

想問下如果申請完破產 但最後冇搞會唔有紀錄留低係度?

唔1清數1世都借唔再大錢 買樓做生意都無望

係咪低能，十幾萬就算你唔係讀專科，
你做到隻牛咁打兩三份工打一年乜都儲到啦，
你破左咁就一世，唔好以為破左一身輕未計人地老破照追9你

明 會問下銀行睇下做唔做到
有時大洗上黎自己都驚 諗返真係好on9
再後悔已經太遲

冇通漲咁好？你係邊生存緊？買左樓啦？
個個月儲5000儲20年先120萬
最難都係有你呢d咁樂觀既智障

睇你幾線財

一二唔會有事 有放債牌 明買明賣

13 萬你就申 破産? 無野呀嘛?
一年 最低工資都搵到13 萬
分幾年還, 搵間公司做債務重組, 4 年 咩都還清啦, 駛走去破産?

120萬夠買二百呎首期智障

一定要私樓咩抽居屋唔得呀
就算儲唔到120萬,都有七八十萬
咪去抽居屋,到時買唔到認命未遲